潘樂陶安樂工程復牌跌近9% 涉違反競爭法受查

律政司司長鄭若驊丈夫潘樂陶家族控股的上市公司安樂工程 （01977） ，涉違反競爭法受查，安樂工程股價今早復牌跌近9%。

安樂工程股價開報0.95元，跌0.09元或8.7%，早段跌幅曾收窄至近4%見1元，其後再度回落，中午收報0.95元，跌0.09元或8.7%，成交金額428萬元。

相關文章︰【鄭若驊丈夫控股】潘樂陶安樂工程涉違反競爭法受查

安樂工程昨停牌後公布，旗下安樂機電設備於周三（4日）被競爭事務委員會人員帶同兩份搜查令，進入營業地點調查，涉及違反競爭條例第6（1）條下的「第一行為守則」，相關法例涵蓋圍標等行為。

公司指，安樂機電設備正就有關事宜尋求法律意見，並將配合競爭事務委員相關查詢。由於競爭事務委員會的調查仍在進行中，董事會未有足夠資料評估潛在影響。

責任編輯︰梁浩碩

做到嘢

其實輸既係散戶

佢一早拎哂息 分哂紅啦

人質